====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - La vallée de la Marne , entre Paris et Chelles , est bordée de banlieues résidentielles telles que St-Maur , Champigny , Nogent-sur-Marne et le Perreux .
Entity Name (Type) :: Perreux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Marne (LOC)
Paris (LOC)
Chelles (LOC)
St-Maur (LOC)
Champigny (LOC)
Nogent-sur-Marne (LOC)
Perreux (LOC)
Total entitiy counts: 7

